+++
categories = []
date = 2023-01-16T21:17:00Z
description = "Toko Bunga di Bintaro adalah toko bunga online 24 jam yang meneyediakan berbagai karangan bunga papan dll. Gratis ongkir ke Bintaro Hub. 081298727281"
image = "/img/uploads/kompres 2.jpg"
slug = "toko-bunga-di-bintaro"
tags = ["Toko Bunga di Bintaro", "toko bunga bintaro sektor 9", "toko bunga bintaro sektor 7", "toko bunga bintaro tangerang", "toko bunga bintaro"]
thumbnail = "/img/uploads/kompres 2.jpg"
title = "Toko Bunga di Bintaro | Buka 24 Jam Non Stop"
type = "ampost"

+++
# **Toko Bunga Di Bintaro**

[**Toko Bunga di Bintaro**](https://arumiflowershop.com/ "toko bunga di bintaro") - Bunga adalah salah satu jenis tanaman yang memiliki nilai estetika. Dari serangkaian jenisnya bunga memang memiliki arti tersendiri dan juga dari setiap jenisnya pun terdapat filosofi di dalamnya. Bunga juga selain indah di pandang dan sangat romantic jika diberikan kepada pasangan, namun sebuah bunga juga bisa dijadikan sebagai bentuk untaian kata seperti karangan bunga, bouquet dan juga dalam bentuk kado. Terlebih di era jaman sekarang ini yang mana bunga lebih didominasi kan sebagai alat paling tepat untuk mengaplikasikan sebuah tempat agar terkesan menarik, elegan nan mempesona ketika dipandang. Bahkan tidak sedikit juga dari para perias pengantin yang kerap kali memadukan bunga segar asli untuk dipadukan di tata rias seperti hiasan kepala dan hand bouquet. Nah, kalau Anda termasuk dari salah satu diantaranya, maka Anda berada pada halaman yang tepat karena disini kami [Toko Bunga di Bintaro ](https://arumiflowershop.com/ "toko bunga di bintaro")akan memberikan tips dan juga pembahasan seputar bunga yang cocok untuk masing-masing kebutuhan Anda. Bahkan serangkai bunga pun dapat mewakili dari perasaan bela sungkawa, ucapan selamat, wedding, valentine, penghormatan dan lain sebagainya.

{{< amp-img src="/img/uploads/IMG-20180402-WA0132.jpg" alt="toko bunga pejaten" >}}

Apakah Anda lagi sibuk mencari bunga segar atau aneka jenis rangkaian bunga lainnya untuk mewakili perasaan Anda saat ini? maka Anda tepat berada di halaman yang benar! Mengapa? Ya, karena di halaman ini saya sudah menyediakan serangkaian jenis bunga tangan, bunga wedding, karangan bunga dan lain sebagainya. Penasaran? Yuk langsung saja simak ulasan selengkapnya di bawah ini.

Bagi Anda yang tinggal di kawasan [Bintaro](https://id.wikipedia.org/wiki/Bintaro_Jaya "bintaro") dan sedang sibuk mencari dimana tempat yang menjual rangkaian bunga segar dan karangan bunga serta lainnya untuk melengkapi kebutuhan Anda, maka jawabannya adalah [**Toko Bunga di Bintaro**](https://arumiflowershop.com/ "toko bunga di bintaro"). Mengapa Toko bunga di kawasan Bintaro jawabannya? Ya’ alasannya adalah karena hanya di toko bunga Bintaro inilah Anda bisa dapatkan serangkaian jenis bunga apa saja yang Anda butuhkan. Nah, buat Anda yang sedang bingung mengenai aneka jenis bunga apa saja yang bagus dan tepat untuk dijadikan bunga tangan, maka simaklah selengkapnya ulasan di bawah ini terkait aneka bunga yang tepat untuk dijadikan bunga tangan diantaranya meliputi di bawah ini:

## _Tips Memilih Bunga Untuk Hand Bouquet_

Hand bouquet merupakan sebuah hal penting yang perlu dimiliki bagi para wanita dalam sebuah acara pernikahannya. Bukan hanya sebagai pelengkap dalam acara pernikahan dan mempercantik si pengantin wanita, namun rangkaian bunga yang digunakan untuk hand bouquet sendiri tentunya memiliki arti dari pada mereka yang mana dapat mencerminkan harapan dari pada sang pengantin mengenai kehidupan barunya setelah mereka menikah nanti. Nah, untuk dari itu sebelum Anda memutuskan untuk pesan hand bouquet di salah sebuah [**Toko Bunga di Bintaro**](https://arumiflowershop.com/ "toko bunga di bintaro") karena lokasinya dekat dengan tempat tinggal atau tempat digelarnya acara pernikahan Anda, maka ada baiknya jika Anda mengetahui beberapa arti dari serangkaian bunga-bunga hand bouquet tersebut seperti di bawah ini.

#### Baby’s Breath

_Baby’s Breath_ ialah salah satu jenis bunga yang sering digambarkan mengenai pernikahan yang bertema simple dan modern. Bunga yang indah satu ini pun tidak hanya cantik di pandang, tetapi bunga ini pun memiliki arti ketulusan, kemurnian dan cinta abadi yang sesuai dengan para pengantin yang hendak memulai kehidupan baru dengan ikatan pernikahan mereka. Bunga yang cantik dan manis ini pun umumnya banyak digunakan oleh para mempelai pengantin sebagai pelengkap rangkaian dari [hand bouquet](https://arumiflowershop.com/handbouquet/ "handbouquet"), tetapi jika bunga ini dikumpulkan dengan menjadi satu justru menjadi hand bouquet yang sangat menawan dan tidak kalah menariknya dari pada bunga-bunga lainnya.

#### Tulip

* Kalau Anda mendengar nama bunga _Tulip_ pastinya yang ada di benak pikiran Anda adalah sebuah negeri yang memiliki ciri khas kincir angin atau Belanda yang mana negara asal bunga cantik nan apik ini. Bunga yang memiliki tekstur apik ini pun dapat menyulap Anda terkesan elegan dan klasik. Bahkan bunga ini pun melambangkan rasa cinta Anda yang begitu dalam kepada sang kekasih hati. Bunga yang apik dan elegan ini juga tergolong dalam jenis bunga yang memiliki harga jual cukup mahal lantaran bunga ini umumnya hanya akan tumbuh di saat musim semi saja.

#### Mawar

Jika mendengar namanya sudah pasti kita semua pun akan sangat hafal sekali dengar bentuknya, warnanya dan wangi khas [bunga _Mawar_](https://arumiflowershop.com/handbouquet/ "bunga mawar") ini, bahkan bunga mawar sendiri bak bunga wajib yang selalu ada di rangkaian bouquet pernikahan. Sehingga tidak heran rasanya apabila bunga yang cantik satu ini kerap kali dijadikan sebagai hand bouquet di acara-acara pernikahan, selain mudah untuk didapatkan bunga yang khas dengan aroma dan warna cantik-nya ini pun memiliki arti cinta sejati, kesungguhan, kebahagiaan dan kemurnian cinta. Warna dari bunga mawar yang paling umum digunakan dalam pembuatan hand bouquet diantaranya adalah mawar merah, mawar putih dan mawar pink.

#### Gardenia

Bunga _Gardenia_ atau yang juga dikenal dengan bunga kaca piring ini merupakan salah satu jenis bunga yang memiliki aroma sangat harum yang akan membuat Anda terpikat oleh kesegaran aroma nya. Tidak hanya aroma nya yang menenangkan hati dan jiwa serta cantik rupanya, bunga ini pun melambangkan diantaranya kebahagian, cinta tulus, kepercayaan, kemurnian dan juga harapan. Bahkan tidak hanya itu saja, bunga yang satu ini pun memiliki syarat yakni <Kamu yang Terindah> . Selain itu, bunga ini pun merupakan kelompok bunga yang mudah ditemukan.

#### Daisy

* Bunga _Daisy_ adalah salah satu jenis bunga yang melambangkan kehidupan untuk pernikahan yang hendak dijalani oleh para pengantin baru, hal ini dikarenakan bunga ini mempunyai arti agar saling melengkapi, berbagi dalam suka dan duka, kemurnian dan juga ketulusan cinta. Bunga ini juga selain indah nan cantik, ia pun tergolong dalam jenis bunga yang cukup mudah untuk ditemukan dan juga harganya tidak terlalu mahal.

#### Calla Lily

* Nah, kalau Anda berniat untuk menggunakan hand bouquet di hari pernikahan agar tampak elegan dan anggun, maka disarankan untuk memilih jenis bunga _Calla Lily_ ini saja. Mengapa demikian? Ya’ alasannya adalah karena bunga yang satu ini memiliki arti keanggunan, kecantikan dan kejujuran. Secara umum, bunga yang satu ini pun memiliki harga yang cukup mahal lantaran bunga ini hanya akan bermekaran jika musim semi dan musim panas. Bahkan tidak hanya itu saja tidak jarang juga bunga ini harus di import ke luar Negeri.

#### Carnation

* Walau namanya cukup jarang terdengar dengan sebutan bunga _Carnation_ namun akan tetapi bunga yang satu ini pun memiliki arti yang cukup baik untuk pasangan pengantin. Bunga _Carnation_ atau yang familiar di kalangan dengan sebutan bunga anyelir ini, umumnya melambangkan cinta sejati. Namun, dari setiap warna bunga ini pun memiliki arti seperti warna pink yang melambangkan keberanian, warna putih melambangkan kemurnian dan ketulusan serta bunga anyelir berwarna merah melambangkan cinta sejati. Tidak hanya melambangkan hal yang begitu luar biasa, tetapi bunga ini pun sangat mudah ditemukan lantaran bunga ini tergolong mudah tumbuh di sepanjang tahun.

### Itulah beberapa pilihan bunga yang bagus dan tepat untuk Anda pilih sebagai bunga hand bouquet di hari spesial Anda bersama pasangan.

Buat Anda yang mau mengadakan acara pernikahan dengan menggunakan hand bouquet maka carilah toko bunga yang tepat untuk bisa mewujudkan keinginan Anda. Karena jika Anda salah memilih toko bunga, maka bisa jadi hasil dari pesanan hand bouquet Anda justru malah akan fatal hasilnya. Nah, kalau Anda tidak mau salah dalam memilih tempat yang melayani pembuatan hand bouquet atau toko bunga yang menyediakan serangkaian bunga dengan lengkap aneka jenisnya, maka bisa pilih [**Toko Bunga di Bintaro**](https://arumiflowershop.com/ "toko bunga di bintaro") ini saja. Kenapa harus disini? Ya’ alasannya adalah toko bunga kami disini adalah toko bunga paling recommended dan paling tepat untuk pemesanan bunga mulai dari hand bouquet, karangan bunga dan rangkaian bunga segar lainnya.

Nah, buat Anda yang berminat maka bisa pesan langsung atau bisa juga pesan dengan menghubungi kontak layanan kami di 081298727281 sekarang juga!!